你果區有驗武肺診所，患者2日從社區隔離；你果區無，係社區播12日毒先入院隔離。

你話要諮詢要監察我明，但話自己果區唔要有係咪同隔離營撈亂左你果區無先仲大機會社區爆發喎無武肺診所唔會就無武肺病人，但無驗得既診所咪頻頻撲撲睇幾次私家係個社區播多十日毒先入院隔離囉，唔係仲大風險咩

之前已經開左個post，但標題唔太吸引開過個

如果有適當諮詢同監測，其實係應該十八甚至二十區都有指定武肺診所先啱

個重點幾時由封關/唔封關變成有隔離中心/冇隔離中心？

重點係你講野1999
所以先無人理

睇左3次先GET到你講乜

爸打要學下點樣講重點 點樣簡化
點樣令到人輕鬆睇到你想講既野

推

唔關事,依家所有診所有相關徵狀就叫你抽口水拎去驗

條友偷換概念
求其俾兩個確診例子就當係

患者於 2 月 13 日有咳嗽及痰，向私家醫生求醫，直至 2 月 23 日沒有好轉再求診。患者得知「福慧精舍」佛堂有確診個案後，致電衛生防護中心熱線，其後被送往聯合醫院。

我記得2月8號起已經有自己抽深喉樣本去驗呢個計劃，但13號睇私家都無得驗

咁如果係所有政府普通科門診所都有得驗，咁非指定診所既風險其實同指定診所差幾遠呢

指定診所咪即係有徵狀嘅推你去個度睇同埋即場驗囉

咁無指定診所，病人係全區唔同私家睇，睇完又無得即場驗，係個社區留多幾日，仲要病毒由集中係指定診所變全區所有私家都有唔係仲危險咩

無武漢肺炎指定診所唔會就無武漢肺炎病人，封左關已經係社區既病人唔會自動好返要繼續爭取全面封關但唔等於唔封關就咩都唔使做任由社區傳播架定其實根本目的就係想社區爆發攬炒咁我靜雞雞咁鸁

隔離中心唔近民居我讚成呀，但專睇即場驗武肺診所遠離民居，點令到可能中左武肺既廢老肯去睇
定而家學日本咁，唔驗就無確診，咁社區無確診個案就安全呃自己？

但問題係間診所有其他人睇醫生,只係集中一間診所全部人中招

所以應該係話要一間只做呼吸道病癥既診所專負責區內潛在武肺患者，唔係我果區唔要有
將佢地集中晒係指定一間點都好過分散係各區內診所吧

方便人去睇醫生只係解決咗及時治療嘅問題，而預防措施先係至關緊要。

最好連登反對埋醫院太近民居燒埋醫院

原本係因為傀儡唔封關先反，不過傀儡拖到宜家，就變咗示威者嗰邊再咁做就開始冇乜意義

冇人話唔可以一齊做架

就好似如果嗰個人住喺大西北自己覺得有唔舒服 但係呢就要佢老遠咁樣 甚至跨區去各大嘅公立醫院急症室 先唔講佢去主動求醫嘅誘因會因此而減低左 要一個潛在帶菌者跨區咁樣周圍走 當中使用過嘅公共設施 搭過嘅公共交通工具 接觸到嘅人係遠遠比佢喺該區行兩步就睇到醫生黎得多

所以你話要點確保個診所唔會有其他病既人去睇係果到中招係合理，但話你果區唔要就邏輯錯誤
無診所唔係無武肺病人，反而係無左盡快接收病人去醫院隔離既途徑